飛虎隊 - 仲係唔係聲譽極好的特種部隊？

特別戰術小隊為一支特遣隊，編制為一排（即小隊），主要由警察機動部隊總部教官（擅長大型事件中防暴及內部保安中的戰術及武力使用等）和香港警察學院教官團隊（主要為槍械訓練科武力使用教官，擅長武力使用及射擊等）所組成，以及切割戰術隊（擅長處理突發事件及切割戰術等）等，另外亦有小部份來自機場特警組、反恐特勤隊[2][3][4]及特別任務連（於2014年12月11日加入）[5]等

Source: Wiki

？